shake shake薯條撚請入

隻洋蔥酸忌廉真係好好食
有冇人知邊到重有？唔記得大手入貨

爛食到仆街

難到打錯字

bbq最好食

紫菜最好食

除左紫菜 bbq 其他都係垃圾 唔好試

唔明點解芝士漢堡隻粉係酸

芝士漢堡有pickle

酸到似垃圾味